哩套校服咁靚係黎至咩學校 ptg系列

大家唔好起人底
只係想知咩學校件校服咁靚

條ptg借刀?

第一張假相

乜真係有人幾舊水買十幾張相黎打飛機

起到知係假既話可以話佢知有人拎佢相做g
真既話
咪就係真 雙贏局面
真心邊有人蠢撚到放張有咁多信息既相出黎

証明哩個年代 帶住塊閪係香港出世已經贏左一半

ig唔係大把大波妹既相咩 點解仲有人咁傻豬豬會買

借刀feel, post埋樣想全校知？

溝唔到人唔代表你唔夠好， 感情既野好難講， 放過人啦

開得呢個價應該真係有呢個市

如果我有閪應該發左達

有時候我到覺得係香港地做女人真係好

如果……你可能係有閪嘅猪扒

屌 影對波就幾舊水 又唔駛出樣

臭g

全完

有冇巴打去提醒下佢俾人拎左d相去搵生意

又唔係知邊個主角 有撚用咩

ptg真係咁好睇？